
                      Posiblemente lo mejor y mas surrealista que se ha hecho en España, muy maltratada en su momento.
Afortunadamente el tiempo la va colocando en su lugar y si no miren las referencias a ella en los #Goya2016
        
            